{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66862&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항더원썬라이즈펜션"
    },
    "text": "浦項の海の前に位置する一軒家ペンションで、個別プールとスパを備えています。 周辺には宝鏡寺、月浦海水浴場、慶尚北道樹木園などがあり、観光にも最適です。 入室は5時以降から可能で、退室は22時までに完了する必要があります。 ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車も可能です。 ただし、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション内には個別スパとプールがあります。 スパはいつでも利用可能で、プールは5月から10月まで運営されます。 プールの利用時間は9時から19時までで、利用は無料です。 ただし、7月1日から8月15日までは22時までご利用いただけます。 カラオケは予約をしなければ利用できません。 駐車場もございますが、現場の状況によりご利用が制限される場合がございます。 バーベキューは炭とグリルを使用してご利用いただけます。 4人までは30,000ウォンで利用可能で、追加で人数を増やす場合には5,000ウォンずつ追加されます。 利用時間は入室から22時までであり、電気グリルを使用する場合には20,000ウォンの追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者のいない未成年者やペットの出入りは許可されません。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 また、ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは浦項の海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には宝鏡寺、月浦海水浴場、慶尚北道樹木園などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間には制限がありますか？",
            "answer": "入室は5時以降から可能で、退室は22時までに完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何の設備が利用できますか？",
            "answer": "ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "プールとスパの利用時間について教えてください。",
            "answer": "スパはいつでも利用可能で、プールは5月から10月まで運営されます。プールの利用時間は9時から19時までで、7月1日から8月15日までは22時まで利用できます。利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "カラオケは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、カラオケは予約をしなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルを使用して利用できます。4人までは30,000ウォンで利用可能で、追加で人数を増やす場合には5,000ウォンずつ追加料金が発生します。利用時間は入室から22時までで、電気グリルを使用する場合には20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者のいない未成年者やペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 514
    }
}